有關任何私了事件，請停止向任何人轉發影片，謝謝##請傳開去##

有關任何私了事件，請停止向任何人轉發影片，謝謝
##請傳開去##

推

其實大家係味唔知咩叫靜靜地
我知發生左就知得
唔洗比相同片我睇
只係想手足安全
就算對家傳，自己友唔傳已經幫左好多幫...

唔好拍片放上網，害死係